有無人有興趣交換會所證 ？

如題

PS： 小弟住靚私樓

有

我住tko, u?

天水圍得唔得

留tg

jm9

你不如話交換人妻

我都住靚私樓，u?

正呀喂

點靚法

tko 交換， 留tg

擘天半島，有冇人想換？

Galnextdoor

有
想要凱旋門

住擎天